染血黑紫荊+光復香港高清圖

其實有無人有？要去訂旗。但網上全部都得百幾kb，光復香港嗰支直頭搵唔到。煩請大家幫幫手，要喺美國光復香港

pushhhh

push

推

推推

係囉整嗰啲又唔放埋png檔出嚟

推啊

piahhhh

pishhh

:(

想要PDF

要字形的Pdf？

PDF 就冇，依張都幾高清

攞AI trace完出得pdf

Pish

Push

乜原來冇圖

問咗文宣組未